世界三大最戇鳩生物

女權閪 宗教撚 環保吹

點解仲未絕種 ?

連登狗呢

支那狗呢？